亂過馬路最高罰兩千 跳閘先罰五舊

亂過馬路重要有生命危險隨時比車撞
點解香港人夠膽亂過馬路 唔夠膽跳閘

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

今日第一次跳突破咗自己

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

跳完第一次，之後我又跳多咗三次
好high

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

因為錢的問題

跳閘罰得少又無生命危險

比人捉到嘅機率高d

依家有禁制令
衰左就唔係罰條閘
係藐視法庭

跳

禁制令內容唔包跳閘

一蚊都唔比黨鐵

唔諗罰款
衝紅燈原本樣嘢係免費
跳閘原本樣嘢係收費

垃圾教育+垃圾社會風氣導致
太過怕醜+從眾心態 驚自己表現太突出

唔敢跳既就大力推開佢 真係咁驚既就扮拍一拍八達通再大力推

原本收費變免費唔係個成本效益更高
更吸引到人去做

香港人唔想差人錢

怕跳上跳落，怕CCTV

如果個個馬路都有閘，應該會好少人亂過

講得好，如果練到個個跳閘好似亂過馬路咁成為習慣就好

?????

巴打用邊招